今日吹緊正北風，點睇天文台報吹微風

天天台數據就正北風，天氣描述就話吹微風

夏天吹西南風，天文台會講香港受到西南氣流影響，天氣不穩定
冬天吹東北風，天文台會講香港受到東北季後風/一般偏東氣流影響，天氣寒冷/有霧

但吹弱北風，天文台就政治正確咁話香港吹微風

👍🏻天文台立場正確，冇維穩成份

👎🏻天文台幫大陸維穩

係真係微風

仲未計天文台d預測
早3日d預測都失敗，預測有雨就變晴天，預測冇雨就變狂風大雨
睇住個雷達黎做落大雨預警，搵個連登仔都識啦

天文台都唔知搞乜，年年都呃經費

天文台幾時都係幫港共維穩架啦

睇下之前紅黑雨 3號8號波就知

去天文台個爛鳩apps咪有個風速計
西北風4公里/每小時，陣風9公里/每小時

如果係吹緊東風/西南風（同風速咁計），天氣描述唔會寫吹微風架
一吹西北風/北風，就老撚馮寫微風

維穩

咁你睇埋其他區

舊登有班風fan 話天文台係科學機構
今日天文台點解唔報吹1級西北偏北風
東風就識報吹3級東風
西南風就識報吹3級西南風

一有毒霧就唔敢報吹一級西北偏北風 報微風

cap埋俾你睇
係真係微風，亦都唔係普遍北風

班垃圾就唔好提啦

自己睇24小時動畫啦
機場、九龍區、青洲、青衣、大埔、坪洲、西北區由今朝開始已經吹西北風

竟然有人講
佢連一日預測都錯到九錯

年年夏天都日日改 睇住個雷達同天色改今天下午、晚上預測

冬天就跟中國廣東寒流預測改
溫度就改高幾度 搵我阿媽做都識

跟本每日12點就要買定離手
係咁瘋狂實時edit 直頭港鐵99.9%準時率咁無䎵

但每年夏天前，天文台都會出嚟預測今年多唔多風球 ，多唔多雨水

毒霧圍城，有撚風呀

其實有風 不過吹北風/西風
天文台/環境保護署唔會話大陸吹過黎

依個唔怪天文台，佢都係靠外圍d鳩估數據作出黎（海溫、季風）
反而係三日預測真係好唔準